有冇人覺得gme成件事好鬼？

咁耐都冇d員工，老闆出黎講下野？

可以講咩？
叫人唔好投資佢地？

「有冇人覺得佔領中環成件事好鬼？」
「有冇人覺得旺角魚蛋成件事好鬼？」
「有冇人覺得佔領立法會成件事好鬼？」
屌你老母呢啲人係咪一定要講相反意見
志在呃下存在感？

有員工接受訪問話間公司唔抵幫
不過宜家係打緊班賣空嘅華爾街大鱷
關間公司撚事咩
除非間公司有心喺依個時候掟貨益班華爾街
不過正常俾人咁搞都唔會咁快掟貨益返對頭人

Fiscal year end
blackout period

唔講得野

「我間公司唔值咁多錢架
唔好再SH喇」

咁

D大股東已經套緊現啦仲出咩聲

有冇人覺得連登仔好鬼

好鬼
限制交易

邊個捉鬼，邊個就係鬼。

肥佬黎
黎智英：勿買壹傳媒股票 公司基本因素無法支持升勢

陰毛論！

大家一齊SH

又block一隻
翻去幫空頭含撚啦

有冇人覺得樓主開po成件事好鬼

佢訪問到一個員工,佢只想加人工

證明樓主無追過post
之前有員工講過間公司有問題 人工福利都差

但今次重點係 GME只係平台 目標係對付班操控住股票市場嘅劵商基金佬

捉鬼啦喂